突發 上水站有狗

全部企哂Lobby
有旗手 有催淚彈槍
放工人士小心
唔知企哂係到做乜

7/9機場更新 求求大家

好似成班落咗月台，南行方向

push

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

拉水貨客????

今日上水搞音樂會

緊急維修，料又貴，料又未必有
係咁日日壞，
你想做死班技術人員咩

中環站都有防暴

似係比較多人既站都有？

但上水平時連跳閘都唔多

上水推閘啦